坤狗今年頒獎禮都叫食白果，終於唔吹奏坤狗!

前年坤狗拎最男，呢兩年，坤狗完全造唔琲最男應該要既受歡迎同認受性，今年，傷台終於唔俾佢入最男三強，可喜可賀!

坤狗始終上唔到大台，醒啦!

得罪bobby無運行

不過比左叱吒十大佢

十大呢d垃圾獎俾佢咪當俾舊骨坤狗瀨下囉，只要唔係最乜最物已收貨

漆黑狗娘生

on9
坤哥有才華有樣有人緣
又努力
攞唔到最男好唔公平